# master-2

Mon projet de master, un genre de manuel de désobéissance civile pour résister à la numérisation imposée de la société.
Un peu pédagogique et un peu critique.

Un suivi du processus de mise au point [par ici](http://wiki.thomasbris.space/doku.php?id=master)
